依家元朗唐一樓值幾錢？

有親戚想放，元朗唐一樓，大約1200呎，幾錢到

有得放好放 過多一個月就送都冇人要

有價冇市

呢句聽咗十幾年

近邊先

十幾年之中有冇取消香港關係法

5000/1 呎

一劏四 300呎一個盤
可能仲易放

十幾年之中有冇_____
講過既有 佔中、中國股災、希臘破產歐元信貸危機、中美貿易戰、反送中、緊急法等等，又加多樣了

而家仲升到仆街啲恐懼撚仲自我安慰

好值錢,劏開做141

佢地好似唔想搞咁多野

講左咁耐，有無巴打講下大概幾錢左右

PUSHHH

Lump sum大，幾錢都冇用，根本冇乜市，除非你好賤價賣，個人勸你就最好搵行仔低調放搵街坊買，否則你個盤唱到通行都知就仲煩

一開4劏左佢放租仲肥

1200尺有d難
有錢都唔會想住唐樓

SET 萬二一呎
賣 1500萬囉

你有冇賣過樓架？

仲要一樓

大約邊頭？
元朗我地膽

入則 拆契 唐樓大把
當然要睇大廈公契俾唔俾咁做
不過好多唐樓本身連公契都無

唔好放
跟據AA狗邏輯
樓市將會報仇式升幾倍
幾個月後將會值幾千萬
所以有樓一定唔可以放

脆脆地$1000 幫你要左佢，

唐樓買完番黎仲要裝修維修 $1000 都已經俾多你

一個月後送都無人要不如你送個比我?

我比10 皮你, 有幾多買幾多